點解YouTube popular多撚咗咁多奇撚怪怪嘅content farm片

唔知有冇wow到 都發現咗兩三年 popular trend總會有一咋content farm片，即係無片，得啲相同幾段字，夾硬拖幾分鐘嚟播嗰啲。明明十居其九係所謂娛樂圈秘密嘅流料，一係就啲阿媽係女人嘅資訊，究竟係咪真係有人會睇？

Between 個trend有七成嘢我係唔想睇，完全冇興趣，係咪我同香港人脫節？ 記得以前popular 啲片多數高質，起碼係bomba熊仔頭嗰啲，我都會逐條㩒入去望下

依家嗰啲R撚曬頭

rickykazaf都好似唔錯呀 好似好少會有人教男仔化妝美容

其他就

呢張係cap下面個垃圾健康養生站
教學片我覺得make sense

變咗facebook

因為YOUTUBE唔只你一個睇
仲有好多廢老廢中觀眾

你講開又係 好多片都係兩邊互相forward

咁佢哋口味都好撚惡劣 墮落到要睇呢啲嘢

你知道得太......

痴撚線 搬字過片 有啲下面仲有返成段完整文字 on99

百貨應百客
有供先有求
有市場先會繼續整埋D廢老幻燈片
冇人睇自然會收皮
笑春子 大J咪又係拍埋堆垃圾 照樣有大把人睇

佢哋拍食飯痾屎都起碼係影片 你老味夠膽死攞圖片幻燈片咁播
就算廢老真係想睇 播片咁睇其實好唔人性化
睇得快嘅人又等唔切 想fast forward
睇得慢嘅又要㩒返前
點解唔正正經經睇文字

好耐啦

廢老最愛

老一輩咪覺得你上連登追post on9
咁都好屌

我唔係屌廢老 我係屌啲整片嘅人

我都係想回依樣野
搭地鐵成日見到佢地睇依啲

反而好奇嘅係有啲出得兩三日就幾十萬甚至過百萬View嘅content farm片係咪買view

轉地區啦，香港youtube生態垃撚圾

以前的熱門影片好睇好多
而家多咗勁撚多呢啲垃圾片真係

同埋好憎youtube改咗個版面
首頁睇subscribed channels
點解唔可以以更新時間show片
而係要show好多幾年前我已經睇過嘅片

首頁真係好撚柒廢

電話app就會係咁出你有興趣嘅片

一早轉咗

無睇trending好耐

有無得block,好撚煩,呢啲支那同廢老睇嘅